Circle K芝士撈麵

有冇人知佢啲芝士點樣整好好食

係咪10蚊碟?

阿婆

卡夫

咩黎 有冇圖

依家賣$13

有架？？

好多有賣熟食都有

新出？？

出咗好耐㗎喇

紅店

所以自己買黎整

大唔大份?

芝士撈丁可以幫襯新記

食兩份先夠飽

有機會試下 芝士撈丁真係好正

自己整白汁底再加芝士 想濃味啲講用車打芝士or Parmesan
想拉絲話用水牛芝士
麵粉牛油奶比例係一比一比十 即係10g麵粉10g牛油就100g
落牛油煮到半融就加麵粉細火搞到聞到曲奇味
唔好比佢變啡色 加奶
煮到hi落隻碟度識流落黎就得 唔好太傑 因為你之後仲要加芝士
最後加芝士就完